留我做個辣撒，長留戀於你家

Call me 辣撒

屌你老母

so MK

it 狗又唔洗做?